點解病毒難殺過細菌？

Google

因為細啲

睇種類姐 天花咪可以完全消滅

抗生素殺唔到

因為病毒唔係生命 細菌係生命 容易啲死

超級細菌 》病毒 〉普通細菌
未來 現在 以前